15個年宵市場恢復，攤位數目減半

傾唔掂數

出入口 會探體溫, 同埋監察點人數
人數會係網上公佈

要安心出行先准行

又同武肺傾好年宵唔會野到人

Push

原本投左果d
點決定邊個放棄邊個留
抽簽

點人數 點場內唔點場外？

係, 佢話抽籤

彈出彈入

用球埸開年宵但唔比踢波

去留問題關我尻事，有得行咪得囉

又要叫人唔好出街又要開年宵

班友知唔知年宵市場個「宵」字點解
九點收檔？

9點射tg叫你走

又話戰時思維？打緊仗可以去行花市？

初步 plan 維園 劃分 四個區
每個區 有單獨人流管制區

人流用紅綠燈形式 係網上公佈

二戰有聖誕節停戰
今有新年開花市

似係唔想同D花農傾賠償，求其搵啲借口比佢地開
免得班人獅子開大口

話 人流太多, 會有等候區畀人 等候人場

咁 等候區有無人流管制

玩紅綠燈

年宵班手足，終於有飯開

我覺得又會借啲意搞埋安心出行先俾人入

好多大戶本身有幾十檔，佢當擺少幾檔

乾貨俾賣？

燈位就唔會聚集，檔口就會

冇

網上預約....

我要過馬路

紅燈係咪成堆人一齊迫係入口等過隔離區

陳姑娘Press Con
利用新科技監控人流
會分綠燈 黃燈 紅燈
紅燈唔比入場
檔數減半 以抽籤形式分配 9點完場

照顧新界班藍屍花農

究竟有幾弱智先諗到

都係鄉黑財閥勢力最大

如等候區人流太多, 再開個後備等候區畀人去等等候區

俾人屌兩下就縮沙， 廢

睇黎政府得罪左人？

無乾貨有撚人去咩
上年同幾個frd年廿八去摩士公園果個
全個場得廿條友到
執柒左佢啦

好難先諗到多啲措施聚人架
早啲收檔 燈位集合

行花市叫口號

場租全免

庫房唔係話莫財架咩

咪又係圍村佬

六點前冇病毒
花巿冇病毒

全部傾掂曬

夠惡就開得返

又益老細

777剩係識照顧做生意做老細果班

有病
無本生利

唔撚去囉你班藍屍撐飽佢又藍屍花農又冇乾貨

無人機監察 一多過三個人射tg

齋行唔買

嘟嚟做咩

年宵群組ready

而家邊會有傾唔掂數出現，傾唔掂？搵鄧蛇味得

安心趕客
要裝我去花墟唔好

張弛有度，果斷執行！

新科技人面識別mark低
出口截停派罰款告票咪得

美容健身屌咗咁耐都唔理，花農屌2屌又開返

齊心就係， 魚革時到依家香港人從來冇民族性同齊心呢樣嘢

一齊去window shopping

預想到有人叫下口號，黑警介入封場搞成晚，晚晚都係咁

唔博啦
安排晒送貨一陣又話唔擺咪碌柒？

免租又益自己友

設立全民失業援助金多多籍口推
唔肯做

毅進制

boycott年宵，你老味堂食gym美容酒吧越禁越嚴你走去開年宵

傾掂咗，同肺炎講好咗

又話非必要別外遊聚集，買花有咩咁必要

可以去花市啦
到時唔好亂報驚有花店喺裡面搞獨立呀
好想行花市呀

年宵=花農返工
返工=免疫

又朝令夕改

30晚 魚革2.0
花佬參戰

一齊去年宵有共同目的喎，係咪會封場全部開燈拎身份證？位位一萬？

年宵

等睇過幾日過百確疹再取消

政府d垃圾政策成鳩日今日的我打倒昨日的我

而家班花農開唔開都係死

政府應該同 d 病毒傾好左等候區唔俾傳染

夠惡就贏

叫d阿蛇一人帶一個行囉反正得鳩閑
咁多人聚集一定有不軌企圖

年宵係睇花 定有乾貨先 ,好唔同架wor

d 專家平時唔係好撚多嗲架咩
講幾句啦喂

酒吧業仲唔死出黎開記招，俾人大巴大巴咁刮

宵禁

病毒同政府講掂數，專家都唔敢多口啦

無啦啦整達啦
要去嘅人點都會去架啦，唔通原本1萬個人去見到你cut一半攤位就會少減5000人去咩
尤其啲藍絲呀叔就最撚自私，中左武肺哩盤花摸下嗰札花索下就
樣樣施政都唔拖唔水咁，戇鳩鳩

記者問 係咪 朝令夕改
陳姑娘死撐, 撐得好撚柒

你講緊英法德嗰次？唔係一戰咩

咁都答得出口

聽講有啲花農租左臨時舖賣花喎

減半 就可以抗疫

唔怪得
食肆營業時間減半 (無左晚市)
堂食位又減半

減半抗疫學 ?

花農背後有咩勢力？

左一巴 右一巴

已盡全力，但唔代表係well-done

被政府 玩完一鑊 再玩一鑊

香港係官商鄉黑自由勾結市場

你懂的

花墟都冇事啦

幾時都係，特別班自僱的士佬

花農中咗伏
又要開，又冇客，又要做，又賣唔出，又冇賠償

有背景有紅底同勢力friend嗰啲咪留低

係咪藍絲花農就幫

期待爆到仆街

記者: 等候區滿咗點?
官: 希望唔會用到等候區. 等候區會做足社交距離措施, 希望市民留意人流資料

根本答唔到, 解決唔到
場裏面控制人流, 場外企滿人

當戲院gym美容院係咩？
戲院會多人過年宵？

抽條撚咩，一定鄉黑攞曬黎做，放心

聽日再改

有交保護費 畀鄉黑
鄉黑再交畀 支那廢炎

屌你老母，年宵開得定但係打波就唔撚得

小學玩遊戲
綠色區越黎越少

傾好左啲菌唔識入黨鐵/巴士，唔會喺等侯區飄

好似民建聯發功

2019就警黑勾結 而家就官黑勾結

場內500人，場外1萬人排隊，啲武肺毒實淨係識係場入面搵食

花市可以重開，點解美容院唔得？

懷疑花農退鳩哂啲貨
蝕撚到入肉過年

而家又比人撚到狗咁...cls政府

同鄧氏元朗拎既貨先俾開？

第5波衝擊

陳志祥 fat fat la

真

邊個大聲啲多啲粗口咪有得做囉

病毒識分人傳染？！

美容機舖gym輸哂
花農出聲屌屌有返生意做，免埋租Tim

餐廳屌6點之後禁堂食都屌咗好耐啦，結果點？
宜家同一個時間去花市又突然冇問題喎

又中圈套

幾個黃撚入場帶住口罩叫下口號
黑警入黎又打又拉人
啲公公婆婆嚇到仆街又一晚

咪講笑啦 「依家」
黑社會壟斷左啲街既泊車咪錶都十幾年啦

可以踢波但唔比做gym

唔洗賠錢, 100蚊支蘭花

唔係唔強制嘟安心出行呀嘛

照開唔俾人去

又跌入圈套

佢哋今年含......淚都得啦
仲想叫食環入去D田地計數

病毒傳心師傾好左年宵唔會傳染人

淨係多人係等候區都中曬啦
有紅外線都無用

如場地人流太多，場外設有等候區讓市民在外等待，等待人流下降時安排等候市民入内

排隊就無風險

死唔認錯
被問到忽然復辦年宵，政府反應是否太慢，陳表示政府在1月8號作出取消年宵決定及指會探討其他可行措施，雖然會取消，但會繼續探討可行性，所以不構成「忽然轉彎」問題，

港共垃圾，呢次咁好機會迫人裝安心出殯都唔好好利用，真係0n99。

種花班人係紅底鄉黑 緊係要開返啦

好似721白衫咁 自己人黎 唔會有事

有冇人現場嘔下
無需組隊一人成團

當年班小販檔都屌返本民前

廢老到時應該搞一大輪都舞唔掂，結果排長龍排到夠鐘都入唔到去

6點禁堂食但年宵市場開到9點

咁就花革1.0

攤位減半人流依舊
政府又贏

舊年年宵冇乾貨賣根本冇人行
洗乜整waiting zone

我係特首嘅話，老閪都粉飾太平，年廿八到年初四，全港恢復慶祝，話哂都係中國人傳統大節，煙花，巡遊照常舉行，所有食肆娛樂場所回復正常，不過就强制全民要求安裝安心出殯。横掂今年又無乜人出外過年，呢7日全民消費起碼過千億！

檢測中心撞場？

有冇乾貨區？

sor